## paja lisp
Paja, el mejor todo manager ahora en common lisp

# Importante 
1.- Solo funciona en clisp y clozure common lisp, para hacerlo funcionar en otra implementación no se deberia cambiar mas de una linea de codigo

2.- Por defecto te guarda el archivo llamado paja-db.txt en .config

3.- Si se quiere output sin color por defecto se debe cambiar la variable *color* a 0

Como pudo haber quedado mejor le puse una licencia rancia, la bsd de 3 clausulas. Cuando ya este mejor le pongo una mas decente.
